\documentclass[11pt,twojust]{dtekprotokoll}

\title{Protokoll sektionsmöte}
\date{2018-02-22}
\verksamhetsar{2017/2018}
\start{17:18}
\plats{HC4}
\motesnummer{5}

\usepackage{changepage}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{xparse}

\NewDocumentCommand\dquote{mm}{{\vspace{\baselineskip}\begin{center}
    \parbox[c]{0.75\textwidth}{
    ``\textit{#1}''\\*
    \begin{flushright}-- #2\end{flushright}}
    \end{center}
    \vspace{0.75\baselineskip}}}

\NewDocumentCommand\foredra{mm}{#1 föredrar #2.}

\NewDocumentCommand\nytext{m}{{
    \begin{adjustwidth}{2.0em}{3.0em}
    ``#1''
    \end{adjustwidth}
}}

\NewDocumentCommand\andratext{mm}{{
    \nytext{#1}
    \textbf{till}
    \nytext{#2}
}}

\begin{document}

\maketitle
\makeheadfoot
\input{funktionarer.tex}

Kallelse: se \bilaga{kallelse}

Övriga närvarande, se \bilaga{narvaro}

\section{Preliminärer}
\subsection{Mötets öppnande}
   \mordf~förklarar mötet öppnat klockan 17:17.
\subsection{Val av mötesordförande}
   \beslut{\mordf~väljs till mötesordförande.}
\subsection{Val av vice mötesordförande}
   \beslut{\mvice~väljs till vice mötesordförande.}
\subsection{Val av mötessekreterare}
   \beslut{\msekr~väljs till mötessekreterare.}
\subsection{Val av två justeringsmän tillika rösträknare}
   \beslut{\justone~och \justtwo~väljs till justeringsmän tillika\\
   rösträknare.}
\subsection{Adjungeringar}
    Inga adjungeringar.
\subsection{Fastställande av mötesordning}
   \beslut{Mötesordningen fastställs utan ändringar.}
\subsection{Mötets behörighet och beslutsmässighet}
   Mötet är utlyst och sammankallat i god ordning.

   \beslut{Mötet beslutar att mötet är behörigt och beslutsmässigt.}
\subsection{Godkännande av föredragningslistan}
   \beslut{Föredragningslistan godkänns utan ändringar.}
\subsection{Föregående mötesprotokoll}
   Protokollet från sektionsmöte 4 läsåret 2017/2018 är skrivet, justerat
   och anslaget. Det finns i \bilaga{foregprotokoll}.

   \beslut{Mötet beslutar att lägga protokollet från sektionsmöte 4 läsåret
   2017/2018\\till handlingarna.}
\section{Meddelanden}
    \subsection{Styret}
    SAMO meddelar att det inte blir någon renovering av NC, däremot kommer
    grupprummen i EDIT-huset splittas så att det blir dubbelt så många och sen
    blir vi av med NC för någon ska bygga bostäder där.

    Emil Hemdal berättar att det går att köpa nice Data-swag (tygmärken, pins
    och frackband) av honom i pausen på mötet.

    \subsection{Kårstyrelsen}
    \begin{itemize}
        \item Det går kanske fortfarande att anmäla sig till att bygga Cortège,
            om det går borde du bygga! Om det inte går, bygg nästa år!
        \item Studentrösten kommer tillbaka till sektionen, Styret vet när.
        \item Sök FUM, det är kul, roligt och lätt! Prata med
            Erik ``Kiren'' Nygren och Emil Hemdal, för de sitter i valnämnden
            och kan därför allt om FUM.
    \end{itemize}

    \subsection{Jubileumsgruppen}
    Tobbe berättar att det är gött med 35-årsjubileum och att alla definitivt
    borde anmäla sig till alla sittningar via mail. De behöver namn, vilken
    sittning och matgnäll till jubileum@dtek.se.

\section{Rapporter}

  Följande delar av sektionen presenterar sina rapporter och besvarar upplysta
  frågor från mötesdeltagarna. Rapporterna finns i de listade bilagorna.

  \begin{itemize}
      \item D6 \\
          Se \bilaga{rapport:d6}
      \item DNollk \\
          Se \bilaga{rapport:dnollk}
      \item DRust \\
          Se \bilaga{rapport:drust}
          \dquote{Vi har sjuttiofyra gafflar nu. Förut hade vi tjugofyra.
          På något sätt förökar de sig. De små har vuxit upp nu.}
          {DRust om gaffelsituationen}
      \item Delta \\
          Se \bilaga{rapport:delta}
      \item DNS \\
          Se \bilaga{rapport:dns}
      \item DAG \\
          Se \bilaga{rapport:dag}
      \item Styret \\
          Se \bilaga{rapport:dstyret}
  \end{itemize}

\beslut{Mötet beslutar att lägga alla de presenterade periodrapporterna till
handlingarna.}

\section{Bordlagda ärenden}

\subsection{Ansvarsfrihet för verksamhetsåret 2009/2010}
   Inget nytt att redovisa. Frågan bordläggs.
\subsection{Ansvarsfrihet för verksamhetsåret 2011/2012}
   Inget nytt att redovisa. Frågan bordläggs.
\subsection{Ansvarsfrihet för verksamhetsåret 2013/2014}
   Inget nytt att redovisa. Frågan bordläggs.
\subsection{Ansvarsfrihet för verksamhetsåret 2014/2015}
   Inget nytt att redovisa. Frågan bordläggs.
\subsection{Ansvarsfrihet för verksamhetsåret 2015/2016}
   Inget nytt att redovisa. Frågan bordläggs.
\subsection{Ansvarsfrihet för verksamhetsåret 2016/2017}
   Inget nytt att redovisa. Frågan bordläggs.

\section{Propositioner}

\subsection{Räkenskapsår (andra läsningen)}

För bakgrund se \bilaga{prop:rakenskapsaar}.

\foredra{\kass}{propositionen}

\subsubsection*{Mötet beslutar med över två tredjedelars majoritet:}

\begin{itemize}
    \item \beslut{\textbf{att} lägga till punkt 1.4 i stadgan med rubrik
        räkenskapsår;\\
        \textbf{Teknologsektionens och dess kommittéers
        räkenskapsår löper från den första maj till den sista april.}}
\end{itemize}

\subsection{Sektionskommittéer (andra läsningen)}

För bakgrund se \bilaga{prop:sektkomm}.

\foredra{\kass}{propositionen}

\subsubsection*{Mötet beslutar med över två tredjedelars majoritet:}

\begin{itemize}
    \item \beslut{\textbf{att} alla förekomster, i stadgan, av ordet
        ``sektionsförening'' ändras till \\
        \mbox{``sektionskommitté''}.}
    \item \beslut{\textbf{att} alla förekomster, i reglementet, av ordet
        ``sektionsförening'' ändras till \\
        \mbox{``sektionskommitté''}.}
\end{itemize}

\subsection{Förtydligad internrepresentation}

För bakgrund se \bilaga{prop:internreps}.
För ändringsyrkanden, se~\ref{andr:foertydin}.

\foredra{\kass}{propositionen}

\dquote{Och den här propositionen har vi då inte sett förut, förutom när vi
läste handlingarna inför det här mötet.}
{\mordf~jämför propositioner som tas upp för andra läsningen med den här
propositionen.}

\subsubsection*{Mötet beslutar:}

\begin{itemize}
    \item \beslut{\textbf{att} ändra §5.1 i det ekonomiska reglementet} \\
        \textbf{från}
        \andratext{Varje sektionsförening och DNS har rättighet att varje
        verksamhetsår bekosta en teambuildingaktivitet och en överlämning med
        föreningens ekonomi upp till 0,015 prisbasbelopp per person. Aspning
        och aspplagg får separat belasta föreningens ekonomi med 0,025
        prisbasbelopp. Dessa bör dock inte överskrida föreningens ekonomiska
        resurser. Alkoholhaltiga drycker får ej bekostas med föreningens pengar
        vid sådana arrangemang.}
        {Varje sektionskommitté och DNS har rättighet att varje verksamhetsår
        bekosta följande på sin ekonomi:
        \begin{itemize}
            \item En eller flera teambuildingaktiviteter för upp till 0,015
                prisbasbelopp per person sammanlagt.
            \item Överlämning för upp till 0,025 prisbasbelopp.
            \item Aspning och aspplagg för upp till 0,065 prisbasbelopp
                sammanlagt.
        \end{itemize}
        Ovanstående får inte överskrida kommittéens ekonomiska resurser.
        Alkoholhaltiga drycker får ej bekostas med föreningens pengar vid
        ovanstående arrangemang.}
\end{itemize}

\paragraph{Ordningsfråga} Klockan 18:17 ajourneras mötet i trettio minuter för
mat. Då passar Mikael ``Mike'' Gordani på att dela ut barspegel till DigIT
under ITs sektionsmöte som tack för att Victor ``i Hallen'' Hallén fick
knycka chalmers.it och bygga dtek.se av den. Utdelningen livestreamas till
det jublande sektionsmötet.

\subsection{Öka transparens för revisorer}

För bakgrund och första versionen av styrelsens yrkande,
se \bilaga{prop:revisorer}.\\
För ändringsyrkanden, se~\ref{andr:transparens}.

\foredra{\kass}{propositionen}

\subsubsection*{Mötet beslutar med över två tredjedelars majoritet:}

\begin{itemize}
    \item \beslut{ \textbf{att} lägga till §2.6 i reglementet} med följande
        text:
        \nytext{2.6 Lekmannarevisorer\\
        Teknologsektionens lekmannarevisorer har rätt att medverka med
        närvaro- och yttranderätt på styrelsemöten.}
\end{itemize}

\section{Motioner}

\subsection{Kockkommittén DKock}

För bakgrund och motionsställarnas yrkanden se \bilaga{motion:dkock}.
För styrelsens betänkande och yrkanden se \bilaga{betankande:dkock}.
För ändringsyrkanden, se~\ref{andr:dkock}.

\foredra{Angelica Strandberg och Simon Persson}{motionen}

\foredra{\ordf}{styrelsens betänkande}

\dquote{Nu blir det något spännande organiskt här.}
  {Erik ``Kiren'' Nygren om fanbärarens öl.}

\subsubsection*{Mötet beslutar:}

\begin{itemize}
    \item \beslut{\textbf{att} under punkt \textit{5 Intresseföreningar} i
        reglementet lägga till DKock.}
    \item \beslut{\textbf{samt att} under punkt \textit{4.1 Uppdrag, val och
        mandatperiod} i reglementet lägga till en punkt \textit{4.1.9 DKock}}
        med följande innehåll:
         \begin{itemize}
             \item \textbf{Uppdrag} \\
                 DKock skall främja datateknologers matlagningsintresse samt
                 vid behov hjälpa övriga kommittéer med matlagning.
             \item \textbf{Val} \\
                 Ordförande, kassör och 0--5 övriga väljs av sektionsmötet.
             \item \textbf{Mandatperiod} \\
                 Mandatperioden är densamma som verksamhetsåret.
         \end{itemize}
    \item \beslut{\textbf{att} ge DKock egen ekonomi.}
\end{itemize}

\dquote{Jag har hört att det är kul med saker som är roliga.}
  {Hogge -- apropå ingenting alls.}

\paragraph{Ordningsfråga} Mötet gör ett återbesök i Val av mötesordförande,
vice mötesordförande samt mötessekreterare för att tillfälligt välja
\mvice~som mötesodförande, \msekr~som vice mötesordförande samt
mötessekreterare under punkterna 6.2, 6.3 och 6.4 så att \mordf~kan
koncentrera sig på att föredra sina motioner.

\subsection{Ett lite mer autonomt talhenspresidium (första läsningen)}

För bakgrund se \bilaga{motion:henom}.
För styrelsens betänkande se \bilaga{betankande:henom}.

\foredra{David Ådvall}{motionen}

\foredra{\ordf}{styrelsens betänkande}

\subsubsection*{Mötet beslutar med över två tredjedelars majoritet:}

\begin{itemize}
    \item \beslut{\textbf{att} ändra stadgan 4.3.1}
        \andratext{Sektionsmötet sammanträder på kallelse av
        sektionsstyrelsen.}
        {Sektionsmötet sammanträder på kallelse av talhenspresidiet eller av
        sektionsstyrelsen.}
    \item \beslut{\textbf{samt att} ändra stadgan 4.3.2}
        \andratext{Rätt att hos sektionsstyrelsen begära utlysande av
        sektionsmöte tillkommer talhenspresidiet, ledamot i sektionsstyrelsen,
        inspektor, kårens inspektor, kårstyrelsen, teknologsektionens revisorer
        eller minst 25 av teknologsektionens medlemmar. Sådant möte ska hållas
        inom tio läsdagar.}
        {Rätt att hos sektionsstyrelsen eller talhenspresidiet begära
        utlysande av sektionsmöte tillkommer ledamot i sektionsstyrelsen,
        inspektor, kårens inspektor, kårstyrelsen, teknologsektionens revisorer
        eller minst 25 av teknologsektionens medlemmar. Sådant möte ska hållas
        inom tio läsdagar.}
    \item \beslut{\textbf{att} ändra reglementet \textit{1.4.2 Uppdrag}}
        \andratext{Det åligger talhenspresidiet att senast tio läsdagar före
        sektionsmöte föreslå sektionsstyrelsen en kallelse. [\ldots]}
        {Det åligger talhenspresidiet att utlysa och kalla till
        ordinarie sektionsmöten i enlighet med stadgans 4.2. [\ldots]}
    \item \beslut{\textbf{samt att} lägga till följande stycke i reglementet
        efter stycket \textit{1.4.4 Mandatperiod}}:
        \nytext{\textbf{Talhenspresidiets beslut}\\*
        Talhenspresidiets beslut tas av talhen. Denna beslutsmakt
        övergår till vice talhen vid talhens förfall.}
\end{itemize}

\subsection{Inför en sekreterare i talhenspresidiet}

För bakgrund se \bilaga{motion:sekrom}.
För styrelsens betänkande se \bilaga{betankande:sekrom}.

\foredra{David Ådvall}{motionen}

\foredra{\ordf}{styrelsens betänkande}

\subsubsection*{Mötet beslutar med över två tredjedelars majoritet:}

\begin{itemize}
    \item \beslut{\textbf{att} ändra reglementet \textit{1.4.1 Medlemmar}}
        \andratext{Talhenspresidiet består av talhen och vice talhen.}
        {Talhenspresidiet består av talhen, vice talhen, och sekreterare.}
    \item \beslut{\textbf{samt att} lägga till följande sist i reglementets
        \textit{1.4.2 Uppdrag}}:
        \nytext{Sekreteraren är sektionsmötets mötessekreterare.}
\end{itemize}

\subsection{Byta namn på talhen}

För bakgrund se \bilaga{motion:namnom}.
För styrelsens betänkande se \bilaga{betankande:namnom}.
För ändringsyrkanden se~\ref{andr:namnom}.

\foredra{David Ådvall}{motionen}

\foredra{\ordf}{styrelsens betänkande}

\subsubsection*{Mötet beslutar:}

\begin{itemize}
    \item \beslut{\textbf{att} avslå förslaget om namnbyte av talhen i sin
        helhet.}
\end{itemize}

\paragraph{Ordningsfråga} Mötet byter tillbaka personerna i mötespresidiet,
så att de sitter på de platser de blev valda till i början av mötet.

\subsection{Bort med DAF}

För bakgrund se \bilaga{motion:bortmeddaf}.
För styrelsens betänkande se \bilaga{betankande:bortmeddaf}.
För ändringsyrkanden se \bilaga{andr:bortmeddaf}.

\foredra{Sebastian ``Sebbe'' Lund och Emil Hemdal}{motionen}

\foredra{\ordf}{styrelsens betänkande}

\dquote{Jag ska bara sortera mina papper, det är kaos här.}
  {\mordf~efter att \mvice~varit mötesordförande och \msekr~varit både
  vice mötesordförande och mötessekreterare.}

\foredra{Mikael Gordani och Karl Strigén}{sitt ändringsyrkande}

\dquote{Det är underförstått om DAF försvinner att de inte kan få pengar.}
  {Karl om logik och ekonomi i diskussionen om DAF.}

\dquote{Jag gillar också rekursion, men jag gillar också välskrivna basfall
och jag vet inte om den här har det.}
  {Edvin om streck i debatten i frågan om streck i debatten.}

\dquote{Vi ger mig en öl också.}
  {\mordf~ger sig själv en öl efter att fanbäraren fått en öl. Mycket~rimligt.}

Motionsställarna jämkar sig med tredje att-satsen nedan, som även finns i\\
ändringsyrkandebilagan.

\subsubsection*{Mötet beslutar:}

\begin{itemize}
    \item \beslut{\textbf{att} punkt \textit{5.1.3 Uppdrag} i Reglementet
        ändras} \textbf{från}
        \andratext{Ansvariga för akvariets drift och skötsel.}
        {Ansvariga för att värna om sektionsmedlemmarnas intresse för fisk och
        \\ annat marint liv.}
    \item \beslut{\textbf{att} Rubriken \textbf{Mandatperiod} under punkt 5.1.3 ändras} \textbf{från}
        \andratext{Mandatperioden är samma som verksamhetsåret}
        {Mandatperioden är från 25 september till 24 september året efter.}
    \item \beslut{\textbf{att} riva upp beslutet från sektionsmöte \#5
        2014/2015 (2015-02-26) om att \\ Datateknologsektionen skall budgetera
        pengar för inköp av akvarium, fiskar, samt tillbehör.}
\end{itemize}

\subsection{Gungor betyder kul}

För bakgrund se \bilaga{motion:gungor}.
För styrelsens betänkande se \bilaga{betankande:gungor}.
För ändringsyrkanden se~\ref{andr:gungor}.

\foredra{Sebastian ``Sebbe'' Lund}{motion}

\foredra{\ordf}{styrelsens betänkande}

Motionärerna jämkar sig med ändringsyrkandet.

\subsubsection*{Mötet beslutar:}

\begin{itemize}
    \item \beslut{\textbf{att} avslå förslaget om inköp av gungor i sin
        helhet.}
\end{itemize}

\section{Sektionsavgift för kommande två terminer}

Förslag nedan kommer in från mötesordförande \mordf~som sedan raskt går till
beslut tillsammans med mötet. Mötet bifaller det förslaget. Punkten tar ungefär
fyrtiofem sekunder. Det måste vara någon form av rekord.

\subsubsection*{Mötet beslutar:}

\begin{itemize}
    \item \beslut{att fastställa sektionsavgift såsom studentkåren beslutar
        enligt rådande \\ bestämmelser.}
\end{itemize}

\section{Övriga frågor}

\subsection{Utlottning av en schysst manick}

\mordf~berättar att en schysst manick ska lottas ut. Sebbe vinner ett
``wake up light'' efter en vetenskapligt slumpad omröstning och tar emot det
under stående ovationer.

\section{Mötets avslutande}
  \mordf~förklarar mötet avslutat 21:43.

\newpage

\makesigns{\msekr}{\mordf}[\justone][\justtwo]

\newpage

\section{Ändringsyrkanden}

Här finns alla ändringsyrkanden som inte finns i protokollet, för att låta
protokollet koncentrera sig på vilka beslut som togs och vilka roliga saker
som sades.

\subsection{Förtydligad internrepresentation}
\label{andr:foertydin}

\subsubsection{Ändringsyrkande}

\textit{Styrelsen jämkar sig med detta yrkande.}

\textbf{Bakgrund}\\
Styrelsens budget som godkänns av sektionsmötet kan om det är sektionens
önskan att presidiet ska få teambuilda ge möjlighet till detta. (Presidiet är
inte en i våra styrdokument definierad enhet.)

\textbf{Yrkanden}
\begin{itemize}
    \item \textbf{att} stryka ``, Presidiet'' i att-sats 1.
\end{itemize}

Tove Svensson D14, Emil Hemdal D15

\subsubsection{Ändringsyrkande}

\textit{Mötet avslår detta yrkande i sin helhet.}

\textbf{Bakgrund}\\
Det är tråkigt att lämna folk utanför. Och kul är kul!

\textbf{Yrkanden}
\begin{itemize}
    \item \textbf{att} Delirium och ståthållarembetet läggs till i att-sats 1
        efter sektionskommitté. (De använder samma kryphål som DNS)
\end{itemize}

Eric ``Lovegoat'' Borgsten D13, Henric Fahlgren D13

\subsection{Öka transparens för revisorer}
\label{andr:transparens}

\textit{Styrelsen jämkar sig med alla yrkanden i listan.}

\textbf{Yrkanden}\\
Muntligt ändringsyrkanderally för att göra den nya paragrafen i reglementet
mer awesome.
\begin{itemize}
    \item Sebastian ``Sebbe'' Lunds förslag:\\
        \textbf{att} lägga till ``Närvarorätt'' i paragrafen.
    \item Tove Svenssons förslag:\\
        \textbf{att} byta ut ``Revisorer'' i rubriken mot
        ``Lekmannarevisorer'' och ``Revisorerna'' i brödtexten mot
        ``Teknologsektionens lekmannarevisorer''.
    \item Andreas ``Equeroot'' Ekeroots förslag:\\
        \textbf{att} byta ut ``rättighet'' mot ``rätt''.
\end{itemize}

\subsection{Kockkommittén DKock}
\label{andr:dkock}

\subsubsection{Ändringsyrkande}

\textit{Mötet avslår detta yrkande i sin helhet.}

\textbf{Bakgrund}\\
Jag tycker att kockkommitén ska ha ett fyndigare namn, därför föreslår jag att
den ska heta DEG (Datas Exceptionella Gastronomer). Deg är vanligt
förekommande i matlagning och bakning, t.ex. bröddeg, kakdeg, pajdeg, smördeg.

\textbf{Yrkanden}
\begin{itemize}
    \item \textbf{att} DKock ändras till DEG
\end{itemize}

Erik ``Musen'' Ljungdahl, d16

\subsubsection{Ändringsyrkande}

\textit{Mötet bifaller detta ändringsyrkande i sin helhet.}

\textbf{Bakgrund}\\
Enligt det ekonomiska reglementet §4.2 så kan vi ge en intresseförening egen
ekonomi. Det vill vi göra med styrets förslag. Att-sats 3 och 4 i motionen går
emot §4.2 därför bör de tas bort.

\textbf{Yrkanden}
\begin{itemize}
    \item \textbf{att} ta bort att-sats 3 och 4 i motionärens förslag.
    \item \textbf{att} ge DKock egen ekonomi i styrets förslag.
\end{itemize}

Emil Hemdal, d15

\subsection{Byta namn på talhen}
\label{andr:namnom}

\subsubsection{Ändringsyrkande}

\textit{Mötet avslår detta yrkande i sin helhet.}

\textbf{Bakgrund}\\
Internationalitet är bra!

\textbf{Yrkanden}
\begin{itemize}
    \item \textbf{att} ändra:
        Talhen \textrightarrow{} Supreme leader \\
        Vice talhen \textrightarrow{} Leader \\
        Talhenspresidium \textrightarrow{} Supereme council \\
        i stadgar \& reglemente
\end{itemize}

Tove Svensson d14

\subsubsection{Ändringsyrkande}

\textit{Mötet avslår detta yrkande i sin helhet.}

\begin{itemize}
    \item \textbf{att} ändra förekomsten av ``talman'' till ``talen'' i alla
        yrkanden i motionen.
\end{itemize}

Gustav Pettersson d14

\subsubsection{Ändringsyrkande}

\textit{Mötet avslår detta yrkande i sin helhet.}

\textbf{Bakgrund}\\
Låt oss skapa ett statusuppdrag med kvinnlig ändelse.

\begin{itemize}
    \item \textbf{att} ändra:\\
        Talhen \textrightarrow{} Talkvinna\\
        Talhenspresidium \textrightarrow{} Talkvinnopresidium
\end{itemize}

Anna B d15

\subsubsection{Ändringsyrkande}

\textit{Mötet avslår detta yrkande i sin helhet.}

\begin{itemize}
    \item \textbf{att} Ändra alla förekomster av ''talhen'' till ''tal N+1''
\end{itemize}

Hugo Simonsson d17

\subsubsection{Ändringsyrkande}

\textit{Mötet avslår detta yrkande i sin helhet.}

\textbf{Bakgrund}\\
Då det svenska språket brister i att det inte är könsneutralt, och att använda
låneord från andra språk är coolt, tycker jag att den finska översättningen
till talman, ``puhemies'', ska användas. Finska är könsneutralt på många fler
punkter där det svenska språket inte är det!

\begin{itemize}
    \item \textbf{att} puhemies!
\end{itemize}

Carl Johansson d17

\subsubsection{Ändringsyrkande}

\textit{Mötet avslår detta yrkande i sin helhet.}

\textbf{Bakgrund}\\
Det är jobbigt att lära sig nya namn på saker. Betydligt lättare och bättre
att kasta om ordningen på orden vilket dessutom kan ha festliga följder.

\begin{itemize}
    \item \textbf{att} ändra alla förekomster av ordet (och prefixet) talhen i
        stadgan till hental.
    \item \textbf{att} ändra alla förekomster av ordet (och prefixet) talhen i
        regementet till hental.
\end{itemize}

Eric ``Lovegoat'' Borgsten d13, Mike Gordani d13, James d13

\subsubsection{Ändringsyrkande}

\textit{Mötet avslår detta yrkande i sin helhet.}

\begin{itemize}
    \item \textbf{att} ändra alla förekomster av ``talhen'' i stadgan till
        ``tal''
\end{itemize}

Anders Bergensjö d15, Hugo Simonsson d17, Lucas Glimfjood d17

\subsubsection{Ändringsyrkande}

\textit{Mötet avslår detta yrkande i sin helhet.}

\textbf{Bakgrund}\\
Internationalitet är precis som Tove sa viktigt! Historia är också viktigt.

\begin{itemize}
    \item \textbf{att} Alla talman byts till fhürer
\end{itemize}

LG d13, James d13

\subsubsection{Ändringsyrkande}

\textit{Mötet avslår detta yrkande i sin helhet.}

\begin{itemize}
    \item \textbf{att} ``Talman'' \textrightarrow{} ``Sektionsmötesordförande''
    \item \textbf{samt att:} ``Talhenspresidium'' \textrightarrow{}
        ``Sektionsmötespresidium''\\ i stadga och reglemente.
\end{itemize}

Samuel Holgersson d14, Oscar Edvinsson d12, Tobias Bäckemo d17

\subsubsection{Ändringsyrkande}

\textit{Mötet avslår detta yrkande i sin helhet.}

\begin{itemize}
    \item \textbf{att} Talgrabb
    \item \textbf{att} Babypresidium
    \item \textbf{att} Talespresidium
\end{itemize}

Sebastian Lund

\subsection{Gungor betyder kul}
\label{andr:gungor}

\subsubsection{Ändringsyrkande}

\textit{Delta jämkar sig med detta yrkande.}

Trist att gunga själv.

\begin{itemize}
    \item \textbf{att} Delta åläggs att köpa in två schyssta gungor till
        Deltaparken för max 3753 danska kronor innan Jul.
\end{itemize}

Johannes Nilsson d17.

\newpage

\listofbeslut

\listofbilagor

\input{bilagor.tex}

\end{document}
